同學老婆小產

琴晚收到我中同電話
佢話佢老婆小產入左醫院
打比我係到喊
佢平時十年都唔喊一次
聽到真係好陰公
佢老婆有左三個月
有左個陣仲好開心咁同我講
仲話要生個女同我個仔結婚
雖然前幾日佢去左撐警集會
同佢嘈左兩日交
但作為朋友既我

真係除左恭喜都唔知講乜
有人唔做去做狗
叫左你咪撚做架啦
家陣累撚左你老婆同個細路呀
個天有報應架！

利串 仇警
警察只係一個欺善怕惡既社團
根本唔係幫市民既

香港社會真係好悲哀
ugrad 出黎個社會根本俾唔到個個價
搞到個個侯生仔都以入政府為目標
本來私人公司只係俾到萬五六七
但一入到警狗就即去到2雞以上
好命d 有花就四雞
真係好撚奇怪
以前就好仔唔當差
家陣就出頭要當差